唔識遊"擊"學人搞革命真係革左你條命就有

警犬改變戰術BE WATER已失效

但我地仲有一招就係遊擊,唔好以為識BE WATER就係識遊擊,你只不過係識個遊字

以後我地人多個狗十倍人數要主動出擊攻擊狗隻,學識咁樣先叫遊擊

只走唔還手依家開始無得玩

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

當我地兵力遠大於狗時要學識主動出擊

你9走比唔到壓力比D狗,要主動進攻對方弱點先得

反正依家行街食飯都會比人捉去告,呢個時候仲怕咩打狗比人告主動出擊啦